終於知道華春瑩似邊個

大家都係瑩 不過陳瀅係呢個瀅

公平D講 我認為華春瑩更可愛

笑得好柒

好似伊藤潤二個d

外交部條8婆嘴臉好黑人憎

咁華春瑩交俾你
陳瀅交俾我

黑崎檢察官

康熙來了

華春瑩後生應該正過隻臭雞好多

想屌華春瑩